份工好多文書admin野做

借人ac，返新工無耐，有勁多文書admin野，又多又煩，又無頭無尾，做一份都可以用半日。但個個星期都不斷加，舊未清新又黎。。。

見住愈堆愈多，但已經一坐低就盡力做，奈何能力有限同好多野唔熟，感到有心無力，訓覺都諗住d野清唔切都訓唔到，又怕做得唔快比人屌，真係好有壓力，精神好差，想呻下，都同自己講係合理工時（最多ot半小時）盡做就得，快頂唔到。。。

咩post ?

同你一樣

admin嘢真係好顃，而且好多都多鳩餘

同你一樣，但唔敢辭職....對自己無信心

你份工本身係咪請番黎做admin野嘅先？

小心身體. 壓力過大的話, d 頭髮好易就變白, 一白咗就只有成日染黑去遮白

Same here😖

好似講緊我

已經白了。。。

做admin好多濕碎野好煩又記哩樣個樣

最煩係都唔易做，做得慢，見到愈堆愈多就有壓力 心好驚，心掛掛到訓唔到

又因為太繁複就成日做唔好

最理想 每日工作唔會帶去第日 不過人事關係已經無可能 永遠continue

如果唔係經system 搞文書
學下office 點用，真係會快好多

今工幾多？

配返字幕：難做既野就 唔好做囉

Admin就係要你好systematic 咁處理千百樣雜項

每樣野都開個category出嚟再group起佢，Stay organised, then you can speed up.

以為自己出post
清極都仲有一大堆 覺得自己效率好慢

仆街樓上有人貼左

人地根本就無當你係人
就連你自己都就黎唔當自己係人，點解？
因為你竟然肯堅持去做，服左你。

見到朋友做政府 話無野做 吹下水食下野又一曰。。。。

本來已唔多野做，仲請人分薄又無野做

點解我從來無做過呢d工。。。我8字有問題？份份做到仆街